岩岩係福岡miss左班機

依家買左聽日機票。又可以玩多日

Miss埋聽日，再玩多日

Miss埋後日，再玩多日

miss 埋右，再玩多日

係開心嘅

樓主好有錢 係咁miss機🤣🤣

去緊酒店

成2000銀一張機票啊。肉都赤撚埋

得一個人都吾知去邊好

張數據卡用埋今日就完。買唔買多張好

高燈撚 市區都開高燈

2000銀搭UO 單程

佢我較auto佢自己高燈

趕住返香港啊。無計😭😭😭

Auto係Auto開關燈，唔係Auto高燈

間酒店好難拉 個gps行極都去吾到

去

佢得auto 同off

啪低指揮燈個制啦

ok thx 師兄。

有無師兄去過福岡。小妹想知邊度有好野食

男人老狗小咩妹

去中州食女啦, 2000 單程UO係要發洩下

真絲。好肚餓啦

邊度來。唔識

唔差在叫囡囡上房玩一晚啦都無左2千啦

天神同博多之間嗰個島仔

雪藏牌

搞掂

女人真係唔撚應該渣車
人地話你第一句就話唔關你事
用下腦都知無可能auto會開高燈

快d 翻香港啦求下你

我無話唔關我事。我話無得較😣

開左高燈

福岡都揸車, on9。
雪返埋個牌啦高燈撚。

有乜撚野分別

罰左自己食狗飯

11點到依家第一餐

吾你老母

有錢真好

元祖 長浜屋
2 Chome-5-25 Nagahama, Chūō-ku, Fukuoka-shi, Fukuoka-ken 810-0072日本
+81 92-711-8154

我最鐘意....

聽日幾點機，睇下撞唔撞到你？

好。聽日上機前食呢間

post左架。4點。一齊

我六點

咁無啦

一齊

你4點？

好凍啊。得一個人又悶。你地又唔理人

好簡單 扮影酒店房貼下腳
呢個post聽朝就1001

等我返酒店先